[突發]地鐵有人賴屎

呢啲永遠有圖

蝸牛冇咗個殼？

More

好大陣屎味 即刻走左去另一個車箱

廂

咁原整嘅粒屎

完整

哪兒來的屎啊

我都見過一次
阿叔條白褲濕哂
我同老公忍左兩個站即刻行去第二個車箱
然後仲有一個大隻佬同靚女繼續做死侍

我屌又有圖

咁忍得

蓋老母你真係好冇公德心